多倫多黃店俾大陸人蝦google review惡意負評，一齊幫手畀五星！

各位親愛的黃絲手足們，我哋在多倫多第一黃絲店在 Google Maps/Places 被批鬥同打擊。佢哋在 大家好 Pepper Wok 在Google嘅Review () 係咁俾劣評！
估唔到加拿大都要堅玩黃色經濟圈？ 各位手足們，我們一於同啲藍屍、紅屍玩吓！咁點樣同佢哋玩呢？
1）首先各位手足們要Login咗入去你嘅Google Account
2）跟住Click 大家好 Pepper Wok 在Google Maps/Places 嘅Link:
3）跟住㩒 「Write a review」button
4）接着就可以俾 大家好嘅評分
詳情可以睇以下嘅一個幾分鐘嘅Tutorial去睇吓仲有無攻擊以及可以加自己嘅Review上去。

記住我哋今次係要俾大家好有咁好得咁好！唔好俾狂派小粉紅得逞呀！如果各位手足們在大家好有影開相嘅話，請連埋啲相post上去個Google Maps/Places 嘅Review啦！
#加拿大
#多倫多
#黃色經濟圈
#大家好

Pish

推

點架個招牌咁醜怪

加拿大十個招牌九個係咁

好影響食慾喎

唔駛理條p牌五毛狗

你都冇錢飛去食架啦
我食過又唔錯

咁咪得囉！

大陸喱真係惡過狗

太遠，懲罰不到

Richmond Hill?

盡畀like，加拿大敢表態嘅黃店買少見少

轉頭開車黎幫襯

就係因為舖頭門口痴咗呢張預防武漢肺炎，踩親小粉紅條尾

呢間難食到死，唔係黃店真係冇人知佢存在

P牌狗死去痾夜尿落你老母個神主牌啦屌

但係我哋俾五星會唔會俾google踢走？會唔會check location

報上美國同加拿大情報部門，幫班粉紅贏免費機票返支國！
唔熟加拿大，應該報RCMP 定 CSIS? 求懶人包

班白痴小粉紅真係玻璃心到呢

信耶穌基督，家裡無神主牌。

起碼好過隔離果間話自己黃但乜鳩都無做既茶記先

推爆

樓豬不如擺返啲支那人開嘅/好愛国嘅餐廳俾大家俾1星

太多

咁你就同我全部放晒上嚟啦

Wow

G持樓豬，我聽朝瞓醒就開電腦1星晒佢

頭先3.7而家3.6
支那人痴痴地
成日做埋啲野損人不利己

辛苦ching

有delay，app版已經3.1

Push

講事實姐。

店主可唔可以向Google投訴俾人惡意攻擊

死link

可以舉報埋評論

push

以前住uptown成日食
覺得幾好食

推推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

唔知係小粉紅舉報google鏟咗定點，間店嘅review冇咗

支那人用乜鳩google

證明你少出國

404 wot

我都係因為咁冇食過譚仔

咪係囉！

如果死link自己去google再寫review

乜都冇喎

改靚個招牌一定可以幫助吸客。

應該俾啲review有問題俾google 隱藏咗間鋪

我知呀，我專登係電話google map打間餐廳名去search就係乜都冇哂。

我諗google應該收到大量投訴再hide哂呢間餐廳既資料，以後你係附近search有咩餐廳都唔會show到呢間野出嚟

谷狗直程關撚左成個page

我係google map search呢間野，資料冇晒。

再睇返隔離間大陸餐廳

其實Google 都奶共奶得好勁

樓主朋友餐廳應該玩撚完

聽日大大力懲罰

如果真係劣食又貴點解要幫人洗地

依家要做既係樓主朋友要求google公開返哂所有資料，review,咩種類,時間等等

如果唔係既話，我諗啲人喺google search有咩食都唔會show到你朋友間餐廳，就算有見到咩都冇都會覺得怪怪地

無得五星咪一星隔離嗰間囉

加油💪

上埋wechat d19新聞
支那豬好嬲好嬲

香港人大把錢 就算去唔到幫襯都快d捐錢畀黃店 今次用加幣

有冇住多倫多既朋友會過去幫襯下支持下？

有冇人知佢menu 同開幾點

依家google就係ban哂所有呢啲資訊，隔離勁難食啲大陸菜就冇事

That’s y I’m askin... and they have no useful info on their fb they gotta fix it

屌遲咗

咁你咪收得聲囉
P牌狗
冇食慾就去睇醫生啦
你照鏡都冇食慾架啦

邊忽黃？個招牌？

成班支那豬

Yelp都係咁

呢間嘢我未試過 今個周末睇下抽唔抽到時間去

講武漢肺炎咁抵死 過咗疫情一定去懲罰爆佢

google map個review唔知係咪俾小粉紅舉報所以hide晒全部資料，小粉紅仲喺以下網站惡意負評：

仲可以like 呢間餐廳嘅facebook，

家下食招牌定食佢啲嘢食

Facebook冇左？

done

其實香港又何嘗唔係

Why not both?

自己入去睇

Page都被report 到無埋？

好難揾，個pin若隱若現
West Beaver Creek Rd 夾 Highway 7知味齋附近.....Markham

係咁double click個地圖放到最大，係間嘢最近嘅地方長撳，就會見到下面有餐廳名，俾左5星

點黃？你要挑人機 就預咗有後果 特別係外國. 依家好似同人單挑打唔贏搵幫手咁樣. 一係你就證明俾我哋睇吓間鋪點黃 但係以我所知多倫多大部份人都係藍絲.

我就唔信你食過 行過去影張相先講啦

會唔會唔喺加拿大睇唔到呢個facebook page

push this

P狗請行開

自己睇47:10

台灣有間 曲肯叔叔楊梅店 比人出征瘋狂比1星 有辦法叫到google 幫佢刪負評
大家研究下

等等幫五星

加拿大好多大陸佬同藍絲 cls

柒頭影張相 寫埋會員No先講啦
冇食過就祝你老母比狗屌啦

你個p牌醜怪d

都唔得
個page 冇左？
申脷加撚

大陸狗學咩人上google 呀屌你老母

移民得去外國都仲要投共
叫班蝗同藍絲表態嗰兩個俾中共捉咗加拿大外交官囉，佢地唔支持就向移民局舉報，支持就同中共舉報

Richmond Hill D茶記多數係住附近經過先會去食,所以唔會睇Google review.

PS. 食開timesquare 南園

屋企附近，過兩日就去食！

Good

Report咗比google，你哋成班bot刷星

有冇一齊去食？留tg

push push

Push.

負評嗰d會唔會係大陸網軍
人不在加國？

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

加拿大真係好藍/紅

真係唔知
但如果真係搵到係大陸網軍都可以舉報翻牆
不過好難知道佢地身份

所以真係要多啲後生仔過去反制

一陣做

好過你個樣先啦

yelp個預設地址係San Francisco, 記得轉返做Toronto, Richmond Hill, Markham, Vaughan果頭

o

大種帥哥

Punish

屌俾錯左一星

南苑越嚟越貴越嚟越難食

屌你老母啦

不嬲普通到不得了
寧願去對面街食congee queen
係貪佢燒味點心海鮮乜都有 順便買埋麵包

咁近，去食呢間啦

啲五毛好撚勤力

條link用唔到

係，用唔到，樓主更新下新link然後pin左佢

無既

屌你老母臭閪啲大陸小粉蛆煩撚過閪

金沙呢？
(脷伸，冇食過)

係老闆娘off咗個review，但小粉紅已經去鋪頭踩場話要告hate speech，住多倫多嘅手足唔該盡幫襯

pish

反告番呢班人係CCP spy

依間好野黎，依家唔係多倫多請手足幫襯多d

五毛又搞事

pull

2

up

推左先 晏啲再搞

多
倫
多
黃
店
要
人

Support

聽日就去大力罰佢!

South Park 直頭從來未好食過...

屌你老母小粉紅

幫手推

北美式亞洲美學係咁

我人手click落google map﹐然後Suggest places﹐加返資料落去。

多啲人幫手加，可能會快啲開得返

佢哋地址好似係： 280 west beaver creek road richmond hill ontario (唔知shop幾多)

k

係咪以前啲comments都會冇哂？
雖然去果邊會揀馬力雄

We are working on it

Fucking Chinese

都係啱先block呢條友
講野勁冇point

成班多倫多foodie又唔出聲呀？

係老闆娘自己關咗多倫多手足快啲懲罰老闆娘

又block一個五毛

推推

小粉紅死全家啦屌

環境影響食慾就聽得多
招牌影響食慾真係第一次聽

兩者都會架。

到底點解大陸人成日都咁得閒

D多倫多小粉紅都唔知係咪大陸啲高幹子弟
一個唔好彩好似上次法拉利com中國國旗嗰條戇鳩仔咁，搞鳩到自己老竇

而家係咪FB同Google都冇哂record

臭閪語氣

幫推

咁上庭就一單還一單嘅

救黃店！

有冇機會係其中一個

高清

ij

共產黨

死支那狗真係賤種生物黎

班大陸狗真係好煩，咁撚愛國又周圍移民

支那狗真係好撚煩

小粉紅除咗踩場話要告店主，仲喺以下網站惡意負評：

可以like 呢間餐廳嘅facebook（唔知點解有啲人入唔到）

可以點幫手

喺yelp度畀5星

推啊

加拿大藍絲小粉紅咁多都仲有黃店肯企硬真係好難得
遲啲放假一定會過去幫襯

Google map條link搵唔到間舖

google map link fail

有冇佢啲表態history睇

係有啲似大陸見到個啲支式招牌

係咪偽黃架 真香港人唔會用呢種style check清楚好啲

全世界中囯人都應該死

成個多倫多黃圈都知

支那人去到邊都發出惡臭

dls, 金鳳嗰個就最撚核突

又唔係咁差啫
金鳳黃定藍?
佢啲出品摩登啲 有少少似香港翠華咁嘅風格

死link 既?

懶得設計Feel

樓主去咗Reddit r/toronto 開post 未？？？
reddit 啲大愛左膠照計會幫拖

係咪應該揾MP

呢 D 就係共產黨大外宣洗鳩海外"中國人"腦. 你見到好興華人中國人交替用就係要班撚樣就算移撚左民都 confuse 最後當自己係中國人.

呢 d page 你講真相佢會刪咗你甚至 Block Ban 你 account. 一言堂下佢地咪入撚晒腦當真.

串錯字？

呢條撚樣將台灣既相當係 Pepper Wok

大陸 D Fake Profile 通常得幾個 Review, 來來去去就係水軍.

Google review有人睇架咩？？？

冇

Stewart就得一個

藍架 同陳小春間嘢好frd

藍店

你未食過就收皮啦

有爭議 啲人當係綠

藍啦，沖奶茶條茂李係咁鬧d 靚仔
dls, 你而家喺toronto, 緊係冇嘢啦，吓話

去荷里活食好過

push
唉，係人哋民主社會蝦蝦霸霸

炒埋隻小强落去，我起大家樂買飯，啲菜都試過有隻小強。

原來外國都有黃圈

比小粉紅裝修了

江湖傳聞 大家好啲大門玻璃俾人噴化晒

多倫多黃店俾大陸人蝦惡意負評，蓄意破壞仲話要告歧視 (2)

1推啊推啊要理啊

正呀 繼續
可以快啲返中国

今日會揸車去take away

啱啱懲罰完。間小店忙到排隊排到出門口！

請大家繼續大大力懲罰！

有手足訪問咗老闆娘

［黃色經濟圈］多倫多黃店實地考察

呢度google map可以畀5星，小粉紅大軍又嚟喇

大家加油幫下拖

Google & Yelp 仲有好多五毛大陸厘俾負...

推到上熱門

班垃圾用美帝 Google Business Site 做假網站再放上 Google Map 哈!

放去各傳媒搞大去, 睇下班中國人點係別國欺淩別人. 家下反中炒得火熱更加好味.

唔好食就係唔好食 冇理由因為佢黃就比五星

大家要幫手係yelp rate

五毛發現案

話說隔離間茶記 chakee 係藍店

Pushh

個網暫停咗呢間個評分功能

Posting Temporarily Blocked
This business recently received increased public attention in the news, which often means people come to this page to post their views on the news rather than a first-hand consumer experience. As a result, we’ve temporarily disabled the ability to post content about this business. Read more on Yelp Support.

If you’re here to leave a review based on a first-hand experience with the business, please check back at a later date.

茶記藍店黎
當初都比個黃店地圖fake左
最大partner tommy 做隔離藍色銀行Mortgage Specialist

推下

Lm

全部link死哂/temporary ceased